希望出黎既人聽住！

唔理你地係真勇武、真花生友定真支持泛民
今次唔該當我地求你地團結啦
今次真係最後機會
見到有篤灰狗就拖佢地去人群影唔到證據
見到有人比警犬拉走就一湧而上
見到有人比其他不相關人仕挑釁/打請一齊幫手
唔好再分邊個鬼唔鬼！
唔團結唱完k聽日返工不了，咁就真係最後一次遊行
下次叫既可能係上訪，然後成班比人拉鳩曬
同埋記清楚今次目的！係69反送中

下午三點維園見！天佑香港

自推